+++
showonlyimage = false
draft = false
date = "2016-11-05T18:25:22+05:30"
title = "Banghó BES 3 Executive i5"
weight = 0
tags = ["electronica"]
price = 50000
+++

Notebook de Banghó BES 3 Executive i5 con 32GB de RAM


<!--more-->
Hay unos detalles estéticos que se pueden observar en las fotos común del uso.

Tambíen hay un par de cosas a notar:

- el puerto de ethernet no funciona, tiene un pin doblado,
- he colocado un covertor de webcam para privacidad,

Detalles de fábrica que nunca reclamé:

- el botón izquierdo del touchpad hace un click un poco trabado si es hecho muy en el borde izquierdo,
- la pantalla no se mueve, pero tiene un leve temblequeo (que es común en estas notebooks de Banghó) quizá hasta imperceptible si no lo mencionaba.

{{<photos>}}
